一齊入嚟懷念我女朋友植村梓

チームBⅡ 植村梓より
活動辞退の申し入れがあり、これを本日１２月３日付けで受理しましたことをご報告致します

本日この発表をもちましてNMB48全ての活動を終了とさせて頂きます

@賓科

你狗黎咋

雞黎

你死獌狗講咩能野牙

吹牙！！

屌你老母唔好搞事呀下

俾你燈死
啱啱諗住開post聲討你

嘩，你條死狗邪𨶙到

叫我以後嘅生活點過

大肚啊？

麻友大肚

follow左未

g

樓主比地盤佬吊

\|/

麻友俾你燈到變票房毒藥

無推特

boa

G

大肚了

bb ho ball

你還有蛇x夢子啊

豬都冇咁樣衰

屌你牙癲狗

好憎死獌狗

你收聲未呀畜生

好憎你

你放夠飛機未

買咗個攬枕了

我改邪歸正了

比你燈撚死啦

bb做乜係咁針對我

RIP

咁bb你真係燈

btw依家唔愛渋谷凪咲了

ig直播ing

你仲有有村架純

bb好能花心

隻大面西送都唔要

上個月見左佢，串過碼頭姑哩

有冇detail
想笑下

pm左

fb？唔記得咗個email
要返屋企開電腦搵

唉

好似唔係處

蛇喰夢子

屎眼鼻哥窿耳窿都𨳒過啦

係處，我可以證明

ys

她上咗天堂了

落地獄ok?

轉過黎支持白間啦

唔是我杯茶
不過佢影啲相好能淫

ching sick ball

人間性器

屌你老母

cls

唔明點解迷日本女唔直接睇av

唔係全部女都係av女來

山口麻友

唔明唔明我夠唔撚明好人好者做乜會無鳩啦啦喺巴士放針啦屌你老母臭西

有邊套介紹

我有情緒病要減壓呀好人好者你老母臭西

湊利久

咪25啦吊

Boa好能25

關你撚事咩人講你又講

拉車條撚樣專執人口水尾

我屌你老母 你老母比狗屌

屌你老母咩侮辱拉車

Ching點睇吉朱

唔掂，谷川就可以一戰

清啲口味

nmb泥講，美優紀=白間美瑠>>>>>>>>>>>other

ching點睇石原Satomi

牙彩

＞＞＞結衣

點睇BoA

老女人

長髮ok

同路

點睇山本彩加
16歲

高汁

點睇我地新隊長小嶋花梨

梅山恋和屌打

好野黎

講緊歌手喎 唔好盲撐

係講緊歌手 會然垃圾黎

Boa原來係歌手嚟

幾可愛

收左錢幫港鐵做野又唔話你知咩

歌手黎講算全能到仆街

事前其他メンバー都完全唔知佢會畢業

崩牙犬

山本彩先正

俾契爺包養

麻友大戰巴士呀叔

我就係個契弟

你係阿賓契弟

Ching有料

日本夯團「AKB48」姊妹團「NMB48」成員山田菜菜將在4月退團，周三宣布16歲的植村梓從3千名報名者中脫穎而出，網路隨即出現她與男友的接吻照，男友撫著她的側胸，摧毀清純形象，加入NMB48恐生變數。
網爆疑有孕
強大的網友還找出疑似她的推特帳號，上面寫道：「有孩子了啦，快給我錢！」朋友回復她「好好避孕啦」、「不要一天到晚炒飯」等內容，粉絲開始質疑她的私生活。

佢係48 nickname 係避孕

樓主好潮

我成身superme

吊你

我和議都吊

犯罪狗n賓